\beginsong{Abriendo caminos}[by={Javi Sánchez}]
\beginchorus
Abriendo caminos de paz y bien,
siguiendo tus pasos, buscándote,
con miedo y cansado, perdiéndome,
mirando adelante con fe.
\endchorus
\beginverse
Cada vez que la duda me haga retroceder,
o desvíe mis pasos y vaya donde no estás Tú,
haz que vuelva al camino donde está la verdad
y que llene mi alforja de ilusión y de amistad.
\endverse
\beginverse
Mas, si Tú no apareces o no te puedo ver, 
haz que eleve mis ojos sobre el horizonte gris;
y si me encuentro solo en este caminar, 
% TODO: gramatica esta frase, ver cancion
dame hermanos que junto conmigo vayan hacia Ti.
\endverse
\endsong
